[痴心情長劍] 哥哥62歲生日 唐唐：生日快樂

好似人地唐唐咁痴心情長劍，可以樣樣野都為晒張國榮去做，咁樣做對於你黎講絕對唔係侮辱你嘅智慧唔係戇居

好感人

Happy birthday to Leslie!

完全感受到佢地濃濃嘅愛

你岩岩講咩先

Oh, my love, my darling
I've hungered for your touch
A long, lonely time
Time goes by so slowly
And time can do so much
Are you still mine?
I need your love
I need your love
God speed your love to me

見到你開post 又有個唐字，第一反應就係唐姨
心諗，個阿嬸又衝出嚟

哥哥生日快樂

佢鬼會咩！

Hi哥哥

衰鬼

十年生死兩茫茫
此愛綿綿無絕期

願意今生約定他生再擁抱

好後生

我無點用ig架 拎黎睇人

1998

死基佬年年諗計消費個死人

仆街啦你

好過你死左都無人想消費你

美你好衰 搞到人地好想喊

今晚聽左環球為Danny 做既翻唱專輯

Danny 同 哥哥都好靚仔 好想成長於果個年代瘋狂追星

佢地代表最美好既英殖時代

你個年代係香港最輝煌既時代
沒落了 回不去了

你每年過生日其實都係消費緊你老母既苦難 你不如捐返入你老母個閪窿好唔好？

向好嘅方面後
好彩我地唔係00後
如果唔係大家都係到玩緊抖音

係啊 我個年代d港姐都正啦 宜家果d雷x兜根本不堪入目

抖爆我老母個陰

我係00後但我都唔會玩抖音

你個朵大啲定朱玲玲個最美麗港姐？
唔緊要啦，家陣安個名比你 — 宇宙第一美人

屌你，唔撚係掛

就算哥哥走左咁多年 唐唐都一直冇忘記過仍然愛住哥哥 一生人入面 可以搵到個咁愛自己既人真係無憾
哥哥 生日快樂

屌你老母

有講錯呀? 咬住另一個基佬既遺產
每憑生忌死忌節日聖誕八月十五就出黎提下R撈
一邊同其他基佬玩patpat

你問老一輩香港人港姐冠軍 第一個諗起邊個咪知
我諗都係朱玲玲同李嘉欣之爭
我仲記得有個癡線唔識李嘉欣話佢係暗星

佢既人生已經好美滿 細個無咩父愛不過

真係好靚仔

( Show Blocked User - 范加爾⓯Maguire )

十二少.gif 先痴撚線
搵下先

有啲閪人係都要r下存在感

Happy birthday

人地駛撚R撈咩 人地未退休之前都係銀行高層 好似你咁撚廢咩

呢隻野真係好撚煩 同d 唐姨 fans 一樣質素 明星就話奀星 二打六就話係主角

頂住檔先

1992已死

唐姨有幾隻打手係連登長駐，我一狙擊就成隻狗咁衝都衝唔切出黎吠

算啦，講返哥哥

打手咪又係佢公司自己人

打手都唔緊要 問題係d打手低智 話唐姨出名過我: 真係侮辱連登仔智慧當我地係戇居啊嘛

係啊係啊 基佬唔洗R
反而陳淑芬拎住幾億身家就要年年發死人財先吊到命

我覺得唐唐好慘 如果搵過第二個又會畀人話 希望佢宜家都有另一半啦

係邊聽

秋天該很好 你若尚在場

生日快樂

YouTube 但係唔齊 要上 Apple Music kkbox moov 先聽得曬
推薦 Eason 深愛著你
吉野妹就鍾意 gigi 既戀愛預告
我覺得 關淑怡 漣漪 編曲都唔錯
仲有 b哥 同 蘇永康 都ok

唐唐ig 都有呢個歌詞 不過係春天

哥哥生日快樂
相信好多人都好掛住你，唔會忘記你

出面又有post講哥哥，好似返左去舊時咁

兩個都好有貴公子氣質

Btw 之前環球都有幫哥哥出翻唱專輯 又係勁正 隻碟叫 reimagine leslie cheung 都可以聽下

邊有舊時啊小美 我寧願唔要智能電話 唔要咁快既電腦 都想返去八九十年代既香港 每次睇亦舒小說都覺得果個年代好美好 好似每樣野都好有品味 機會又多 即使能力一般也可以安樂地做個小文員 點似得宜家一份西工都好似餓鬼搶屎 搶住畀人刻薄

可能上天就係見佢親情方面有缺陷就用愛情黎彌補返

我都覺得gigi同關淑怡唱得幾正

宜家娛樂圈d人撚有貴氣咩 以前就算好似我同關芝琳呢d擺明搵食既人都會有些少貴氣

聽咗首深愛着你 係我本身最鍾意Danny既歌 Eason唱得幾好

關淑怡個唱腔唔係人人鍾意 但我勁鍾意 難得有情人 情逆三世緣主題曲 真心正

最鍾意太陽花！！！
Danny真係好正，早幾日都係佢生日

宇宙第一美人幾時生日

愛是永恆

20 June!!!!!!!

我啱啱先發現Kay唱咗哥哥既我
本身好鐘意Kay同呢首歌
成件事好完美
多謝樓上

當所愛是哥

聽下eason既寂莫夜晚都好正

淨係鍾意聽張國榮把聲 覺得邊個唱都及唔上佢

好靚仔

美啊 我好掛住佢啊

真係好好好好長情....

Ching 竟然唔聽 Eason 最冷一天 勁正喎呢首 其次推介 sandy 既路過蜻蜓 同埋宋禮勤既夢到內河 林子祥 陪你倒數 你應該 麻麻地

嘉欣

一切盡在不言中

哥哥!!!!!!!!

大家都係

是我的聲音夜夜陪伴你的夢

你終於出現了

Ching 聽多d sidetrack 囉 我記得我去過一個音樂會 係咁播哥哥d片段同歌 但無人現場唱 呢d音樂會應該好岩 ching 既口味 個音樂會仲要專播sidetrack

好耐冇見 絲打 最近好嗎

兩個都好襯
好羨慕既一對

最冷一天係哥哥先唱到好寒個隻feel
但eason版都好撚正
有首係軒叔同eason一齊唱追 聽到我扯撚哂！！！

衝衝 我覺得我句野捐返入佢個老母西度正d

幾好 工作+返學多野做
你呢

你係真就好

哥哥最尾個段時間有唐唐陪真係好幸福！

好掛住佢
你離開了 卻散落四周

你同啊美都好鍾意叫人地捐返入佢個老母閪

隨時有塊玻璃破碎墜地

哥哥生日快樂

我像那銀河星星
讓你默默愛過
更讓那柔柔光輝
為你解痛楚
當你見到光明星星
請你想 想起我
當你見到星河燦爛
求你在心中記住我

之前記得你唔開心
呢家心情有冇好好多？

我都係番緊學呀
我都想哥哥仲係度

生日快樂🎂

真係好勁，咁都記得！
個個抑鬱症post，唔知樓主點呢

我無咩啦！有心！

聽緊明星 想喊

當你見到天上星星。。。

聽緊

哥哥 happy birthday

我心目中冇sidetrack㗎喎 基本上首首都聽過晒☺️

從那天起我戀上我左手

情逆三世緣個首堅正

話說唐唐同果個賤男牙醫唐X謙幾似樣

諗起佢拍春光比人剪撚哂 好慘

好彩上網都有得睇番

攝氏零度
一開波都係幫哥哥慶生

嫲

最鍾意都係有心人

真心 點解我睇佢ig 會睇到喊

真係揀唔落
有心人一定係第一
玻璃之情 春夏秋冬 都好好好好好鍾意聽

咁就好了 其實我最近都好多野煩，好容易開心又好容易好抑鬱

因為人鬼情未了

唐唐？
又要ff leslie有ig...

喂呀

衝 我都好喜歡

聽下哥哥啲歌，睇下佢啲訪問，佢講野好盞鬼好頂癮

個個都鍾意尼首我覺得

好耐無試過喊係啲眼淚自己靜靜滴落嚟
98出世，近年先識欣賞哥哥

初戀既時候
好記得呢句
寂寞也揮發著餘香 原來情動正是這樣

真係即使手機傾計都感受到個種甜

Me 97

聽日會唔會有紀念活動？

係咪應該信，希望你冇呃我

係哥哥呀

同吳君如 Y文個個「娛樂性騷擾」笑撚到仆街

永遠明星 生日快樂

呃你托咩，有識人00後都鐘意聽哥哥

點解可以咁痴心

陳太話第15年係最後一次公開紀念了

好羨慕袁靚
家明

Me94 好似最大年紀
你97 咁細架原來

佢95年super Sunday 嗰個韓國採訪都笑到癡線

屌 唔記得加密

佢講野好鬼頂癮
啲語氣好正，好想瘋狂聽佢講野

橙

我成日話自己95後

仲有梅艶芳啊

胭脂扣對手靚到！！！勁鍾意J佢對手

好鍾意聽佢講嘢 佢有時都幾搞笑😂

芳華絕代

抑揚頓挫

佢聽日好似會去寶福山 ah
蠟像館有獻花
仲有喺太子走馬燈有個小型展覽，好似都仲有四五日

要買機票返香港！！！！

好想

我睇左好多次
好想知最後老左既十三少係咪哥哥泥？
太黑畫質又唔好

點解佢哋可以咁叻 拍戲又得 唱歌又得 勁壓台 行出嚟好有氣勢 好羨慕我啊媽可以係個個年代成長啊！！！

我都係

年年4/1都好想狗衝文華，可惜不在港

我都好羨慕我呀媽睇過哥哥演唱會

絲打番工做咩

咩屙尿射出界同滴濕鞋
好好笑
仲有梅姐偷睇萬梓良扑野

學校工咋，未讀完書

吹奏啦!

搵下圖先

屌 咁正

有無睇佢地最後一次係梅演唱會合唱芳華絕代 話哥哥當時已經病重 無綵排過 但兩個都夾得超好 好掛住佢哋呀

哥哥可以永遠都咁年輕

多謝美人令我地可以再一次懷念哥哥
知道唐唐生活得美好
一睇到哥哥就好掛住佢

唔睇都唔知吳君如做過哥哥mv女主角...

龜
我會每個禮拜都吹奏哥哥

戀愛交叉？
同埋爛鬼2000幾蚊獅子

我指fans 個d

英國都要唱

哥哥 生日快樂

仲有儂本多情

美撚岩岩訓撚左教

睇下先
吳君如好迷戀佢，好cute

繼續生日快樂

扯撚到上宇宙了

你老母生你出嚟做乜鳩？
都係我唔好
當年俾錢佢落鳩咗你就乜事都無

英撚呢家先玩完番歸
同時亦想乞求大家同我講句生快

Sidetrack黎講其實我幾鍾意未來之歌
唔知有冇同好
Btw Leslie Happy Birthday

開post話你今日生日 我仲係11號其實

我英國12號
岩岩班fd同我倒數12點

家明你鐘意玫姐定呀wing多啲

揀唔到
不過有時我鍾意揸細波
好得意

作詞：林夕 作曲：Bon Jovi/R.Sambora
未來之歌

從前若真的不開心 你知道怎麼去安慰我
童年像一首古老的歌 簡單幾句不會錯
今天彼此各有各因果 你抱怨怎麼不可似我
雖則身邊一片燈火 你種種經過不太清楚 為望見這世界變了太多
今天這個你 好比當天一個我 也許到老了 你我一樣
未來不清楚 即使相處不再多 不必感到孤獨坐
開心 傷心 不獨是我 未來一起過

從前夢裏那一片風景 你對我說說也覺動聽
而今天不知不覺清醒 竟講不出一點一句心聲
WO.. 今天當灰心失望時 彷彿這一切沒意思
可知始終想起的只得你一個 想起當初你抱怨千種苦楚
不必講因我 早已經過
WO.. WO.. WO.. WO.. WO.. WO..
今天這個你 好比當天一個我 也許到老了 你我一樣
未來不清楚 即使相處不再多 不必感到孤獨坐
開心 傷心 不獨是我 未來一起過

好可惜冇過佢呢首Live

玻璃之情都無live過

不過有夢到內河Live 雖然只係採排

雖然我好憎同性戀，但佢地呢一PAIR我真係無話可說...

哥哥生日快樂

連登仔唔係最撚僧GAY佬架咩?

個班係打手黎

食煙嗰段啲眼神世界級

Michele對我嘅野好上心

睇完啲相眼濕濕，我感受到真愛

其實中意過一個咁完美的人會係咩感覺
可能完全睇唔上眼其他人
希望唐唐繼續過得好

而家d韓仔根本抄番香港8，90年代既明星造型

估唔到都已經62歲